[口號創作比賽]支持警察！

呑槍自殺！

支持警察
七(黑)警入冊

支持警察
休班犯法

支持警察!屁股問責!!

菊花問責

支持警察
打人暗隔

支持警察
打人要入冊